The struggle for Hong Kong’s old and sick to die with dignity

(scmp)
全世界最長壽又點？活得冇尊嚴，連死都死得冇尊嚴. 病到死死下就由人地塵歸塵，土歸土. 插住條喉繼續拖住人地條命有咩意思？更加唔講香港根本冇退休保障、基金，老左連果少少積蓄都要攞哂去醫病，靠果雞碎咁多既生果金吊病，真係走咗仲安落.

A murder-suicide that highlighted the plight of elderly people struggling to cope with major health issues has led to renewed calls for the government to improve end-of-life care services